六合彩同一期會唔會頭獎有人中，2獎冇人中

如題

理論上有可能
實際上很少機會
機率問題
頭獎1300萬分之一
二獎200萬分之一

中頭獎多數買複式（個人猜測）
所以中頭獎通常唔少會中埋二獎

二獎要中特別號碼
即係要中曬七個字既複式先可以頭獎加二獎

中頭獎買複式係中埋三獎

智商<80